有冇人覺得英皇個經理人mani幾撚正

屌你老母留名

樓主，圖片能豐富討論內容。

[img]C851BB92B73C5907C79168C94E7574A7[/img]